（有酬)有家長希望搵返失散咗幾十年嘅朋友

我係代嗰位家長post:

各位連登嘅仔女你哋好,我係一名已經40幾歲俾你哋稱為家長嘅人, 我叫做阿堅。 都係因為今次呢場政治運動, 我先至知道有咁多年輕人大家嘅理念係一樣, 同埋先至知道有個咁多人嘅論壇。

所以我忽發奇想,希望可以透過網絡世界幫我搵一個廿幾年前嘅朋友, 總好過我自己出去貼街招更加有用。

林小玲，男，大約1973至1974年生，祖籍福建長樂市。 做飲食業居多，曾住荃灣大窩口荃樂街荃樂大廈19樓B室。 有姐姐1個以上，有細佬1個。

佢以前喺我後生最倒霉嘅時候借過錢比我度過難關, 直到而家人到中年經濟上終於步入穩定, 所以一直都好想搵返佢,去多謝佢見返佢。

為咗凸顯出我嘅誠意
呢度係一張捐咗$500 俾立場新聞既入數紙, 我承諾如果有人可以幫我搵到林小玲, 或者係佢嘅家人。
我願意出$2000 作為酬勞
另外會再捐出$1000 畀相關支持年輕人嘅機構或者組織

所以希望各位可以多啲幫我將呢個post 分享去到唔同嘅地方, 特別係唔同地區嘅tg group, 希望透過連登力量可以幫我搵返一位舊朋友。

聯絡方法:

呢個係幫我處理信息嘅年輕人

P牌幫你推

推

會唔會林小玲係手足或差人錢

第一下真係笑咗出嚟

搵到問吓有冇件咁既事先聯絡樓主咪得

唔係, 雖然我都冇進一步嘅證據再去證明你所講嘅嘢, 而且確實係有瓜田李下既嫌疑, 我亦都冇辦法釋除你嘅疑慮,不過都多謝你推post

幫推

其實知道有好多女性係叫林小玲, 但係今次要搵嘅係個叫做林小玲嘅男性, 之前都試過用google 搵過,但係基本上全部都係女性

push

有沒多啲資料

沒有了, 因為都係講緊20年前嘅資料, 以前佢嘅舊住址亦都搬走咗好耐, 冇曬佢嘅聯絡方法, 唯有希望佢係一個女仔名但係男性呢一樣特點可以容易啲搵。

如果真係搵到，叫林小玲搵你未得囉，
如果佢唔記得/唔需要你還，
佢自然唔會搵你，唔洗供佢出嚟迫相認

原來係佢
佢講野好低b架

其實都啱, 不過嗰個家長都係有少少覺得嗰種, 如果有小小（心意）可以多d機會搵到人

up

upppppppppppp

push.................

試下開其他台

大佬， 點知你係唔係尋仇？
起碼都講係你係邊個， 例如隔離屋傻強之類， 等小玲可以決定覆唔覆你。

幫推
諗起幾個月前幫媽媽搵失散廿幾年既朋友, 屋苑法團幫我搵到人, 但對方堅持話我點錯相

連登有愛
推

應該開去咩台........

有講到啊, 想搵佢嗰個叫做阿堅

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

Push

幫你推

Push希望唔好係尋仇post

唔係

有冇係Facebook試過搵

試過了

希望搵到 有好結局

希望揾到啦

慢慢用力去推

你搵到人立場又有錢收, 唔識呢個人但幫推

推推推推推推棒

如果佢係藍 你會點？

你話邊個係藍先?
你話提供線索嗰個係藍
定係本身想搵嗰個人係藍?

報恩

push..........

如果搵到 然後發現對方係藍絲...

sleeeeeeeeeeeeeeeeeeeep

成個post好gay

幫你推下

都係一個中年人搵另外一個中年人.......

pushhhhhhh

點解佢幫你咁多，但都會失聯？照計應該係好好嘅朋友先會幫

林志玲就識

八卦一問
林小玲係咩政治人物
時事台見到呢篇係搞咩

有段時間嘗試過去外國發展, 然後輾轉咗一段時間返嚟香港之後, 就冇曬所有人嘅聯絡方法, 就算去返以前嘅舊住址都搵唔返佢

有無多啲資料. 幾月出世 英文拼寫 / 英文名

幾多月出世都唔知
出生日子都係最多知道係 邊一年到邊一年左右, 冇英文名

但係就肯定佢中文名一定係呢個寫法, 因為話以前一齊做過飲食業返工要打咭所以一定望到對方嘅真正中文全名

crfgrdfgrfgtdgefgtfffdxcchh

新追數手法

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

點解要上連登揾？好得閒？

Try Facebook

叫林小玲自己搵事主咪得

人到中年經濟穩定仲捐500咁少

林小玲係女仔名，而且要搵男生就易搵

但係就係搵唔到。。。。。。

X2

puush

一名前線經濟有困難，希望有家長援助，tg可比prove
tg:superboy0090

仇恨值好高

幫樓主搵人嗰個肯定係傻嘅

推jsjshdhhddh

Facebook 開post可能易d?

之前已經試過

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

push..............

push push

Pish

良心互助圈

sleeeeeeeeeppppppp

照幫你推下

以前做過邊間公司？由哩方面搵會易啲

多謝你嘅提醒, 有啊叫做超群快餐店, 嗰時係一齊喺嗰度返工

朋友 我當你一世朋友

大概幾多年前

講多一點細節

1991至1992

pish

push............... .

po人地地址可能令佢有麻煩 巴打小心啲

嗰個地址已經係20年前, 一早樓去人空

好易搵者，放埋上fb，實搵到

放過了

pushhhhhh

puuahhhhhhh

pushhhhhhhhh

puah

有無去過紅十字?
佢地受唔受理呢D case

我以前幫過呀媽都係網上出post 搵佢20幾年前既fd ,等左1,2年真係搵到，唔好灰心

見過人名地點不同，但內文一樣的尋人告示
肯定唔係單純尋人

紅十字會淨係會受你直屬親人嗰啲
同埋其實效率都好低

pushhhhh

pushhhhhhhh

幫推 希望搵到

Facebook有d十八區嘅group
你試下share去個區嘅Facebook
之前我幫啊媽搵fd都係咁搵返
因為咁岩個fd嘅仔見到個post
不過個次是有相易認啲

緣份樓主加油呀

推推推推推推推推推推推推推推推推

謝謝你的提醒

叔叔咁有誠意
幫手推！

加油

推推推

推推推推推推推推推推推推推

林小玲係男既極少有，重響香港一定搵到，放心！

yes

我要推推推推推推推推